

					Работа с cуществующей директорией

1. git status  - проверяенм состояние
2. git add - добавляем для фиксации
3. git commit - фиксация
4. git push - отправка на удаленный репозиторий
5. git checkout - 
6. git branch - 
7. git pull - 
8. git diff - 

					Создание нового 

1. создание на gidlibe нового проекта (не удалять Readme)
2. сощздание папки на диске,
4. обращение к cmd
5. git clone "Ссылка на репозиторий" 
6. git add .
7. git commit
8. gin status
9. git push origin main
